{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059137",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=47115&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 하몽"
    },
    "text": "駐車場は内部駐車場に電気自動車を充電でき、計30台を駐車できます。 大型バスも駐車可能で、駐車は無料です。 駐車場は0台の向かい側に位置した共用駐車場です。 南春川駅は京春線に位置しています。 南春川駅は徒歩2分の距離に位置しており、春川市外バスターミナルは徒歩5分の距離に位置しております。 周辺には公知川スカイウォークのような歩ける名所があり、車で5分以内には様々な食べ物があります。 タッカルビ、チャイニーズレストラン、ヘジャンクク、韓定食など様々な飲食店があり、明洞タッカルビ路地も車で5分以内に位置しています。 全客室は禁煙室であり、客室内には70インチTVとWi-Fiが提供されています。 また、すべての客室にはスタイラーとデリム最高級ウォシュレットが備わっています。 ロビーには大型製氷機が備え付けられており、浄水器と電子レンジが各階に配置されています。 2人基準で追加料金5000ウォンが発生します。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場は何台分ですか？",
            "answer": "駐車場は計30台分のスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "駐車場は0台の向かい側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "大型バスも駐車できますか？",
            "answer": "はい、大型バスも駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車は無料です。"
        },
        {
            "question": "南春川駅はどの路線に位置していますか？",
            "answer": "南春川駅は京春線に位置しています。"
        },
        {
            "question": "南春川駅は徒歩でどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "南春川駅は徒歩2分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "春川市外バスターミナルは徒歩でどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "春川市外バスターミナルは徒歩5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな名所がありますか？",
            "answer": "周辺には公知川スカイウォークなど歩ける名所があります。"
        },
        {
            "question": "車で5分以内にはどんな食べ物がありますか？",
            "answer": "車で5分以内にはタッカルビ、チャイニーズレストラン、ヘジャンクク、韓定食など様々な飲食店があります。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室は禁煙室です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "客室には70インチTVとWi-Fi、スタイラー、デリム最高級ウォシュレットが備わっています。"
        },
        {
            "question": "ロビーには何がありますか？",
            "answer": "ロビーには大型製氷機、浄水器、電子レンジがあります。"
        },
        {
            "question": "2人で宿泊する場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "はい、2人で宿泊する場合は追加料金として5000ウォンが発生します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 299,
        "QA": 393
    }
}